肥佬黎美國時間星期二見ted cruz

岩岩係rfa見到

今次小支支大撚鑊了

人權法

Ted Cruz 又係痴線佬

其實見Rubio仲正

撚狗咁撚

有冇cityu cs ted chow 咁勁？

肥佬黎，今舖我就撐硬你架啦

一次過見晒d猛人